---
telegram:
  published: https://t.me/leglasen/9
---

Le 03 septembre 2021 - Volume 2 - Bataille Juridique

Le peuple français est dans la rue depuis maintenant plusieurs
semaines suite à la mise en place d'un “passe sanitaire” et d'une
obligation vaccinale déguisée. Toutes les couches de la société sont
montées pour défendre nos droits, les avocats et juristes étant
actuellement en première ligne de défense contre ces injustices. La
population, divisée en deux, est quant à elle victime du gouvernement
et des sociétés pharmaceutiques. L'un détruisant méthodiquement les
liens amicaux et familliaux. Les autres profitant éhontément de la
situation. Oui, françaises, français, nous sommes tous les victimes de
la propagande, de la mauvaise gestion de cette crise et de
l'effroyable pillage de notre nation. Peuple des droits de l'Homme,
pays des lumières, allez-vous rester cloitré dans votre mutisme?
Rendez-vous ce week-end pour changer notre destinée!
